有冇人有呢款環球影城出EVA 2號機爆谷桶?

當年淨係買咗初號機個爆谷桶 , 心血來潮想搵埋2號機

有冇師兄出得比我

TG : haha3838

EVA世界第一

得初號

其實2揀1 真係揀買初號機

我都係得初號機

我記得好似識發光

3款連埋紫色機龍都有,係正既

當年去過
又話minions 要搶

結果係 12點前大家排隊搶
2點後 直接去個檔口到就有